令人痛到心碎的句子，只有受過傷的人才懂！！！

1* ]]▋＊我們×﹍＊|| 沒緣份＊|｜”

2* ． ﹒°+＊ 純屬友誼．．．

3* ＊+°◆+" 在創傷埋葬心願 []..＊ 垂頭默默淌下眼淚×﹍＊

4* █[]..＊+說謊×﹍＊

5* 在感情+"＊關係裡．．沒有輸和贏*＊╮只有┐°+只有愛與不愛＊﹏

6* ＊||[▋沒有 °＊期望﹍便沒有＊°+失望．．

7* ◇．° ﹏我係+"＊ 我自己┐°+架

8* 我自問×° °無法 ┐達到°+你要求﹏

9* "′▄_平淡的愛情 像沒有汽的汽水...﹏,*

10* ╔┐ ° ＊失蹤於街角..]]

11* █．°。╭＊整天上網＊﹏×°其實只為等你上線》．．°×__

12* ||﹍﹢°〝懂得愛的人°°°×．°其實＊+．．是最貧窮的::＊[] 〞

13* §．你要是﹍×°守護她█||＊那就…[] ×°由我﹢﹢◆°守護你°＊+＋"

14* ┌█||＊你真的＊|〢不態忘記她嗎．．★﹏＊

15* ___＊[[檸檬﹏☆…◇又酸又苦''*+°…]]＊﹏

16* ╳×﹍她︽已跟他°°°×．°一起﹏你﹃→還要﹏等↑↓她嗎←。。。》

17* ||【°×*﹏從前＊﹏我很堅強×°》現在＊°±╮我很懦弱．．°×﹏__

18* ||[▋ξ＊請不要。‥°再傷害║▍︴我了ㄍ.…＊

19* || | ︴°〞你真的 ．不能﹏愛我嗎。〞×╳

20* ×°我竟然〥愛上§＊一個×花心的你°〃

21* 跟你∮注定μ°沒有￡°結果×°∥

22* °o●↗我只是＊╮°單單的 +◆°代替品﹏＊

23* +◇°季節限定★﹏

24* ___＊[[ 唔知﹏◇''*+°呢ｄ係咪叫…]]＊緣份？★°﹏

25* _．+*[]] 傻得 °起 ﹏-′*"°]]

26* ＊||[▋╭＊橡皮糖。●"＊衰．．心軟﹍＊”, ___

27* 難道每滴愛‥°變作＊．°ㄍ.…傷害才令×╳◆眼淚變得…光采─═×°"＊

28* ::::★′′傷心哇×*

29* °o○別再做戲,,╳×∥]]′′ ●|□!*我受不了..＊虛假的你≦;,-\

30* +|| \'' 等價交換...*

31* ★!||*!因為你．我成為最幸福的人\×!|●°我愛你-*╯°▲

32* §純屬攝期×°╮"

33* °。 只要有你 * ":. . 怎樣↗也 " ..* 不覺孤獨 ": ..′

34* □口﹍我配不起你…°-′||]°

35* ＊●°不想再哭╔┐＊

36* ＊．°〃初吻﹏║

37* ▉×°＊只想°′收到你+:＊電話╮.．。

38* ．◆°從前的我很堅強．．

39* ．●′'如今的我 ﹏*已被你一次.°"*又一次地傷害

40* ║▊一次比一次更傷『*.,'更痛°′×,

41* ′[[﹏,′°我已慢慢地+*由一個堅強的人...′'°變成一個軟弱的人 ... ×′

42* ﹏○°×心已經＊﹏傷透 []+ ┐

43* └°．以後_ *無論你＊┐喜歡誰

44* ．◆*!′'°我也是×﹏同樣地愛你...]]]]

45* └═＊I LＯVＥ U ＦOＲEＶEＲ＊┐°

46* ◇*.,學不會﹏'.;,放手＜．．

47* ▄_*;.我仍相信 '''<共你有緣份╔… ° ＊

48* ＊'|°[ 為了你 × [] 我可以^*＊放棄所有野!′;'*

49* ′' .◆﹡你答《.,'那麼"‵請你連我°+也一同放棄°[▌+ ┐

50* ×°||﹍你愛得幾多個﹍\/\*

51* ．°[]□ 是我太天真﹏〞×

52* ‧°┼═我共你是什麼關係？〝[|﹏

53* _▂′*她可給你幸福嗎?〞﹏*＊

54* ＊﹍ 可以的話〝〤︴你跟她走吧！/\\*...×〝

55* || °×ξ不能的話*║│你還有我唷＊﹏

56* '*′﹏ 我留在*—,,這裡等你．●○

57* ．...＊．°〃不能堅強下去了﹢×﹏║

58* ＊﹢×°"* 眼淚可把痛苦弄淡嗎...,+°.′|

59* | |![*心碎 "◆:*

60* °＊~～有緣無份ˇ°+

61* ＋ +＊ °＊。我等了很久．．很久°∴＊

62* ╔╗.+°等到想放棄．．

63* 你卻回來;/*許下諾言＊┌┘

64* ╰＊﹒．承諾下次回來時

65* └═＊只愛我一個

66* ′×[]＊我很怕．．很怕

67* ˙．||▊你的承諾會成為<<

68* 最後的謊言＊*|||||*

69* ||＊..請不要再傷害我∥×°】

70* 〝＊°×…◇如果她不是你的初戀

71* 你會不會忘記她×＞而對我好×|||||′'◆

72* ●'| ||如果我比她更早識你﹏*＊

73 ║▋°．我和你可以發展下去吧

74* ||.:．.+°如果她沒有離開你__▃"＊

75* .．◆..||你會找我當水泡嗎．.+

76* 如果我不愛你_ *＊||

77* .．+●我現在還不會獨自傷心呢?×"﹏

78* ＊﹍×【我哭了．．

79* ╭ °＊█°我不再裝堅強

80* ＊,.*我要哭一次...*+

81* [][|'"我要懦弱一次°∥

82* |||×＊我要等你多一次*°,,

83* ◆!′;'*明明知被你玩

84* ╳×＊跟本早知你很濫＊﹏〞

85* 但如何亦會力撐＞＞．．＊

86* [[＊〝《自信肯啞忍可過關

87* 〢°＊相愛然後傷害/\/*+

88* °..*.×被傷害後還能相愛嗎?

89* ..* ╰＊為什麼要這樣對我..';//

90* ||■＊||該恭喜你吧"﹏|｜

91* ◆|!:*好唔開心呀﹏* °

92* ＊〞 我喊十次|| *,有十一次/';..因為你

93* 點解你要呃我, ＊′]】

94* 我唔明白你!| " *

95* ◆°°仲鍾意佢就同佢講

96* 『*"+同佢講,,你唔捨得佢..′']]__

97* ]]"◆;同佢講,,你仍然好愛佢*:'+!-

98* ●"..* 佢係你心目中仍然係第一位__;*

99* ^*[]' 唔好係我面前扮唔在乎/\/．．＊

100* ．*＊..扮開心*.,,..|! *

人如其名

救命我真係即刻想嘔肚痛手震係咪好撚痴線屌你老母背影但我肯定唔撚到我真係

...,+°.`|當天你說喜歡我傻笑[|!|..

..●|'[但如今你竟說我幼稚★'」,,

好撚似我真係好撚驚點解好撚

又發功

\\/\/╔|||＊﹏■﹏屌你老豆‥˙°||))︴ 縮埋一舊〢°°
ζ．×〃屌你老母﹏°×* 芝士漢堡〞↗°° ]__+||

寵寵寵寵汪汪汪汪汪汪：

早晨bb

+ §。番學· ┴等了很久校巴 '╔*等到∴└°很想_..放棄- '

please sor i want some more🥺

~早%晨?…;# 依家*’☆幾點&℃$︿★牙?

艾笠u.卻要保持距離，那累不累,/

|||\//\*[ .．” 我剛起床.-*×★`'° 不算早晨嗎？*!||,,■ζ||■

好想出邊啲人靜呀唔該 呢度圖書館 傾計閂埋門啦諗緊腸書家瞓定瞓同落想瞓唔落

芣」*)#蒜

洗讚小鴨鴨xd

我迷失在這場愛情遊戲

陰毛\/攝咗入包皮＞＞．．＊

仆街 睇完個心刀碎埋😭😭😭😭😭